[求朋友] 東涌一男一女手足俾狗捉走左, 有冇人識?

你依個位

17:30有狗車係對面線落車
沖過對面俾狗捉走左

有冇人識呀? 救人呀!

推

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

pish

Push

有講名 有冇人聽到

推！！有冇大叫自己個名

push

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

屌

堆

推
救人！！

Poly人！